[I/A] World Flipper 彈射世界(48)

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

令和最快退款既遊戲

新手誤中 望見諒

25號送你36萬mana轉隊

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

2.0雷隊我有
7600戰 一陣試下穩唔穩

仲有無人玩?

泡泡洗體留名

口裡說不

監制係邊個

我要combo!

岩岩追返post 先知賠3000 石，多謝cy
3000 石應該夠我重新抽+練過一隊了，讚美cy，好佛好佛

冇鬼頭=打慢D姐

20抽即中兩隊

25號你都可以繼續玩COMBO

不退款不刪驚
繼續留守
往死裡奶

不反了 不反了
多謝cybaba

26號呢

一樣繼續風COMBO

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

過年呢

佢揀25 號main 之後派石會唔會真係好似啲人講咁話當埋聖誕派石

正月繼續COMBO

瘋什麼 你才瘋 你全家都瘋

水毒/火PF

點解聖誕同派石會掛勾?

已留石 幾時up火龍

你又岩

咪on9 ，up 左嘅話下隻就到火龍比人nerf
重生買個火龍風叔啦

團年飯呢

唔想買 今晚返去刷首抽

佢會令人覺得係派埋聖誕石
本身唔派

想問下入到日本app store係咪等於唔會中課金石Bug?

我只係好奇
有咩驚過時過節一定會送石姐....

仲課?

我諗主要係聖誕活動短呢個問題本身都煲左幾日

送一課十係基本
唔可以比baba蝕

唔好呀
留翻D錢等星火攪番掂捐俾手足好過啦

Pad

其實都過年

反而正月送咩可以期待下

我都好奇
有咩驚過時過節唔送石....

last idea

3000石不能再多

執左啦

我玩過果啲好似都會
不過聖誕唔送野咪等新年睇下
CY隻隻新年都大龍鳳

我都好奇
有咩驚會是旦搵理由送石

baba

期待唔到了
一堆問題唔處理 優先搞9玩家 事後3000石就算
呢種處事方法既game真係玩唔起

呢隻驚啲人話派啲石多到好似唔想畀你課金咁

一齊奶返直佢
話唔定多30支水送呢

其實佢都暗示得好明顯，哩隻就係一隻首抽/買賣ac驚
nerf 完一隊派石又可以預備轉生抽/買下一隊，哩個先係隻驚真正樂趣

byebye

Pad減肥算唔算

開po啦武O遊X

等緊apple覆退款email

佢真係好撚仆街

我想執下個po wo

執咩要執到10點

今晚10點比個皇帝佢做

開lo屌

YES 佢真係好撚仆街

公主好香

屌佢啦
佢執下囡囡就有
又要我地等 又笑鳩我地汁男都無得做

補Link:

Ageer

隻game想你玩六屬無問題
D資源充足咪得 不過

無左我 仲有大把人狙擊你

Agger

Nerf得好！

仲有我

咁大枝 多謝cybabanana

完

貞貞做咩要J擊油器?

因為我睇左iu sjwndjd&/!!\%<¥Bhubaneswar

頭十抽 想問開唔開得局

新手留名等nerf

抽唔到雷書

火龍 風叔

I҈̨̞͍̍́͝U҈̡͖̙̪̦͇͒̊͠ D̶̨͍̜̜̭̈́͐͛͛̕é̵̛̬̲̘̥͕̀̔̇͜e̸͓̣̲͉̟҇̿̃̃̒̚͜p҈̢̘͉͙̩̄͐͒͡ F̴̢̮̭҇͊̇̏̆a̸̡̦̲̬̮̖҇̉̋̉̽k҉̱͔͛͛͜͠ę̵̟͇̪̘҇̍͑̏

上白虎035577

屌你老母 d五星畀你抽晒啦 逼死人咩

點解ge

得 main角都被你抽中曬

點解決 麻煩高手教路 samsung note 10 用biubiu加速器

多謝cybaba 不反了

加乜速

雖然個app 叫加速器
但其實係自動vpn

咁你考唔考慮下轉其他vpn試下入唔入到game?

加速到入唔到game

做咩咁睇唔開chi na app都用
第一頁有埋VPN介紹

岩岩抽到新雷奶
依家新雷奶雷隊可以點組最穩定？

執未

派左枝水 回歸了

退緊款
屌佢apple覆我叫我詳細d講

多謝大家 搞掂啦

希望你玩得開心

點睇呢2隊雷隊？

唔使睇啦，個個掛住退款

其實退得到全數？

好似可以用中文

已死

仲有冇人未棄game

點會無

我仲打緊雷石

唔知有無睇錯
公告話派石對象係25號14:59前註冊嘅玩家，但係d石15:00先派，係唔係15：00後先註冊就無石派？無得重生？

正解

又何必繼續玩呢，除非係M

死守

我係用中文呀

笑笑笑，再笑屌爆你屎眼

想知日本仔係咪仲炎上緊

淨係退到850石
退唔到5100石

邊種玩家會炎上緊

wow 3000石
唔講仲以為廠商係香港個CY

你而家重生咪得

刷定1000個acc

你係一堆咁退？

仲諗住25號有31抽重生
依家重生一開始有幾多抽？

みんな消費者庁に通報よろしく。

其實最低限度都要還mana同素材啦得3000石

不過我哋呢啲唔玩風嘅 無啦啦有3000石

繼續搞大佢

好波，搞大佢

棄未

3000石 歸家了

300我都歸

唔派都繼續玩

要扣我石都追住黎含

官方又出黎撚狗

民意逆轉
唔通我地奶到雪雪聲既先係少數派

其實派3000石預左燒得仲勁

ban我ac都會即刻買tb重生繼續玩

ban我acc就再開新既再課 唔買TB益chi na人

笑夠未

3000石真係發夢都會笑醒

我淨係課咗兩次
850試咗幾個唔同理由先退到
5100就試咗10幾次都唔得

直頭想追住黎含

sd email or 打上去退

成個po都講含…

會爆quota?

3000石真係爽
唔玩風隊都有石收

send email唔係要同營運傾咩
我係android
唔sick日文

多啲人退款應該會仲多

我都唔知
我上nga見人話試多幾次唔同理由就會退到

android唔知了
我ios

#重要：如果Google play沒有過退款紀錄的話，第一筆退款申請基本上會自動通過，所以建議第一筆選擇金額較高的訂單記錄來做退款。

柒咗
早知退5100石先

又要維護啦 正呀

中水又要含

宜家係撤回另加3000

風隊玩家表示 不了

無撤吧

依家係用緊急法過
再送3000比你袋住先

唔會撤回
果幾把武器已經壽終正寢

幾時送石 快啲撤回啦

Twitter見到

補返條合金link先

風奶的愛

有冇人雷隊會放3奶？

雙奶雙麻雷龍暗大叔 好似最穩

趁依家買個水隊+光fever首抽先

大家估3000石係咪已經係最終決定
會唔會良心發現之類
(我想退錢 IOS撚)

整理data base係咪即係查邊個退款然後清除

唔出奇

如果我唔係用itune card我都想退

好似少左D野咁既

itunes card都可以退
退返落APPLE ID入邊

最終方案啦 唔洗再估

你知 我知 架仔都知

棄嘅棄，轉生嘅轉生，完

冇暗叔可以用咩頂？

Ban我ac 要我畀錢解鎖先有得玩都肯

唔識打日文 有冇成功TEMPLATE抄

火龍

上
帳單與訂閱->訂閱與購買項目->要求退款->EMAIL
打返你課金果個日本APPLE ID同訂單編號
講埋點解退款

射射

似係 佢應該想一刀斬斷

認真
可憐劍/風奶得唔得

唔得

認真

我冇填到order number 佢email叫我比佢
我一次過比左7個number佢 希望佢受理

不死 080413

佐倉 但其實都好難替到 冇左貫通效果

想問你地用咩vpn 啊 一開始個更新都更新唔到

-2

用信用卡代替

想轉暗隊
想問點解無乜人會兩把惡魔協力武一齊用反而有d兩把大蛇武有d 一大蛇一粒主線3種族30%傷

因為其餘2隻好低攻

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

第一頁寫左

暗隊就緊係玩一拳啦

我知
但我純字面睇
協力把4星武60%血以下都加70%或者20%, 點都好過穩定30%掛

留意番 一把係自身 一把係全體

等pf上修 我相信會有呢一日

係喎 完全無留意 sor

おいおい瞬殺だよ

風隊仲有幾耐威

幫小號刷哂D裝先

改左啦

有償石未用哂退款會唔會比人扣？

下?改左?..

點解我仲auto到..

不死 496204

未改 25先

人地大時大節就不停送嘢
你老尾彈珠大時大節就nerf嘢

唔係咁穩，再升下先

求場

咦你喺度就OKAY喎! 359824 水上

E巴咁勤力，究竟絆左幾多隻

50

玩左大半個月都係得2隻

R場唔＝多大石多mana wor ching

又係，商店會換完

仲有冇埸

依家光F用緊
M1黑肉 U1光奶
M2光狐 U2亞里亞
M3七彩劍 M3水奶

打光70手動好穩
有冇邊隻可以換到70AUTO穩陣過

有無大蛇打

開幾場
093242

七彩換歌姬

7彩劍

點解既 我見手動夠維持全程FEVER 所以放隻七彩劍谷高攻擊

隻彩劍維持到80%血？

你要改auto呀嘛
歌姬吊命啱架啦

手動就係 全程80% 我依隊多奶

收到轉隻歌姬試試光70

e巴收埋左幾多mana

你試下歌姬先
穩過到先再換光彈/雷龍加快速度
因為歌姬做M招回血其實會哂fever條

送個200000用剩90000

冇光彈 得雷龍

雷龍放M?

俾黑肉U

遲啲送36萬

yes,爽撚到扯晒

仲未執咩

U村雲唔會大力啲？

核爆都唔撚執

個po越推越慢了

多奶就係
冇fever冇down冇大力
雷龍乜都冇都有力

不過可以比較下宜家拎兩隻ac試下先

其實佢個600% 係開技係普攻
我之前試左350%果隻 完全無分別

要半自動先搞得掂 全自動成日3招技一齊放入FEVER

靜晒

無晒場

執番你啲M U位
黑肉 歌姬 光奶
光狐 風弓 水奶

長期求被carry

退game潮

冇體

想問下新手係咪用曬啲藥水黎沖左主線先

大蛇349038

Yes

回家未 D裝好好跌

唔好哂水

歐洲撚

前期差唔多無體求其開個貓頭鷹升左再去打主線 基本上永續到30lv

雷龍插崩壞槌
其餘都插白虎

雷龍插崩壞槌而非白虎的理由直接上算式

雷龍無珠子狀態技傷加成為卡蘿LS60+自身290+白虎斧200=+550%
插白虎珠效益為7.5/6.5=1.15倍
插雷槌珠對bk/down為1.15、對麻痺為1.125、對bk/down+麻痺為1.29375
當然這考慮到個人習慣，如果因為上崩壞槌珠造成綁手綁腳反而不好

懶人包
插雷槌珠
1.打在BK/Down時=白虎珠疊滿
2.打在麻痺時<白虎珠疊滿
3.打在BK/Down+麻痺時>白虎珠疊滿

巴哈咁教岩唔岩?

啲水係咪要留黎用喺活動到

真係垃圾同埋條槽太長
呢個team打真係變咗入fever普攻
太on9

雷龍快得多

係咪打佢？

最底開場 禁鐘仔等人carry

因為入人場可以無限升lv
不過如果想快既打到6章主線都okay既

新手中級唔知死唔死味試過

另外兩個勁咪得

自己衡量

因為人唔係所有怪任你break down/疊到滿

靠你地

大蛇 462555

明白，唔該曬各位巴打

新手一問 雷隊鬼頭個位可以用咩代替

玩暗波唔玩女 玩什麼波[/quote

回返上個post
係咪就係開得，但都仲要繼續抽睇下抽唔抽到另外暗屬d3星角？
我仲刷左依個
好似暗屬明顯好d？

冇

冇暗大波點玩暗隊

宗五郎點解可以咁廢 仲要抽左7隻番黎

收到風
正月會有限定龍王可以抽
大家唔好退驚

玩左十零日玩到咁 。
90抽得得6隻五星（風佬中多左次）
想問有咩組隊建議？使唔使升哂成隊做風屬？
而家係咪要刷不死突爆把5星？
跟住之後刷大蛇boss 拎果隻5星風屬人？
p.s. 唔記得cut VPN 收費版就玩多個月睇下點啦

有d隊唔洗鬼頭 睇你點組

414292蛇

Noted

刷大蛇未 肯carry我未

410866 一條

有無啲例子可以偷下師 好多雷隊都要鬼頭

3奶磨隊

利申 無占卜c

無嫁啦 鬼頭個位都係換3星雷奶

佢除咗差電，buff技傷都好重要

第三隻main係邊隻

第五隻係邊

你隊野好亂下

黑肉 光狐 光奶
上下兩隊一樣

點執好
同埋 5星 突破d 石
留住先定突邊隻好
之後想突風 又話nerf

火上 256 935

其實即係邊隻?

用把垃圾鋤頭不如用百鬼夜行

暗大波啫係次元魔女？
我見你地會混色玩，咁啫係唔一定追純色隊？
有邊到可以睇人組隊？

係咪5星唔好突住?

？

D角色

有重複就緊係突啦 除咗暗大波
五星石就可以留比限定或者自己想突嘅野

清靜哂

我五星石突左大波

我都係

咁大波唔突佢突邊個

仆街唔夠4星突石突奶牛背水唔到
企左係到

完了吧

巴哈 nga

大蛇
求滿級巴打帶
053046

抽多兩隻

差3隻
100+85

本身未覺醒奶牛招被動3背水到
頭先手殘唔記得左覺埋

下個月啦

本身想突風奶
又話NERF 風
突聖誕果2隻好唔好?

下個月執笠

睇你主力玩咩啦

本身風
咁岩又砌到雷

4蛇414292

突聖誕光奶

得雷果2隻

水5星黑肉女劍士

推

得e巴入到喎

我地返埋一邊啦

聽日先入到

appmedia
黑肉榮升SS

火上 489 664

死gay lo

俾啲大志，今晚升埋佢

4gaylo

眼訓

我錯80lv夠做

等nerf

鬼頭

慘變condom

俾個account 黎我幫你升

你不嬲都係

特登唔上一陣先嚟 先推到個三百鬆 陰公

有冇場
冇就weak

call我2180 0000

就係唔知邊隻

開未

tmr

大蛇-1
346586

原來我光盾都就黎100

快

已100
咁多5星,我覺得佢最值優先100

秒爆到hi

點用法

依隻有咩用 想知

希望再生會BUFF佢 真係回好少

100

萬用

可唔可以入光F隊

光fever有咩必要3,4星？
睇緊首抽，打算做下一個3000石condom

男人原罪

差唔多啦 冇營養推到1萬都冇意義

充電

f隊冇研究

但技傷隊
渾身隊都入

真
怨婦po你都冇興趣睇

求詳細練習細節

啱嘅 重質

・救援のボスバトルから抜けたいというときは編成→装備→入手方法から抜けることが可能。

有得彈鐘了

3星光 水奶 雷龍

入囉 宜家都冇咩唔入得
求其塞滿再生都冇問題
係快慢幾分鐘

3星光奶水奶

其實 上得大場嘅隊都有電龍 真威水
Btw 未中

エクリール 限イナホ ラーゼルトでユニゾンと装備ガチガチの渾身即フィーバーPTはクソ強い

光劍fever勁到仆街

射咗
Thx

睇5明

ねずこ

有code未

冇光劍 等pickup

仲洗訓嘅

40 都夠做啦，使唔做80

我發現我隊水入完既場都會即解散

佢地自卑姐

木技傷

25秒大蛇

突然好想瘋狂做運動

525805 大蛇打少少

隔離兩隊係咪工具人？
唔知有冇關

pickup 完就可以nerf 了

唔係好明點解要風叔u歌姬

輕量.

攞buff?

靜晒了

無啦啦斷線
邊位係69lv 位巴打？好勁
雷隊四眼女一開場就開到技
另一隻雷屬招技就一野招蛇頭1/3條血
咁屈

半工具人

就咁睇主要為chain down比木出技秒

風叔唔係pf嘅咩，係為左主動技個攻buff定坦鬼頭

風叔跟本好撚勁
佢主技前方大範圍攻擊
又攻buff

55

你睇真d頭幾秒

風叔秒左左中頭的

不笑風叔了

他媽的強

之後4個頭係工具2/3號既麻雷秒

秒完timing剛剛發動chaindown last 3個頭
木宗4彈中間位開技秒晒3個頭

係強他媽的

工具隊

是但啦 總之好撚勁

強他媽的係強姦他媽
唔係勁咁解

快得濟完全追唔到邊個打咩傷

用完可以強人老母仲唔勁

個timing幾準

睇撚完都唔知乜隊，強姦人地老母都唔關我事

ta係要夾gala

木技傷完全有得発展

allin木技傷

秒殺門檻低好多，2u用波利既話一本書同珠都唔洗

隻，2m有麻＋減風耐，leader食正哂

唔理佢老母勁唔勁先
等睇U咩同點配裝
剛好分身有呢3隻

風雷劍上神枱了

有無人打不死 上級
可以的話打5-6 rd
387227

098323

478835

-1

想問浮遊 係咪等於有貫通效果
係咪分開計

新手 點組隊都唔太識

技能5

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

@e

最百搭喺咪雷龍暗叔

下年聖誕岀水狐？

鬼頭有無入雷fever空間
個頭應該擺雷限入少隻奶 定 機械人

執柒左啦

過唔過到呢個年

300236火上

可以開局？

恭喜你繼續玩

想請教組隊方向

重刷/淘寶

過到 出埋正月火龍呃埋最後一筆先

最快收皮記錄

3000石?
真係當人乞衣

30000就差唔多

訓醒繼續奶

唔洗驚 技術性調整 冇事既

抵死

我一眾等賠償既兄弟呢
棄哂?

你退款流定等賠償

真係似彈珠

054077石像上

拉返上去頭幾頁
D人3000石就雪雪聲
係咪癡撚線

依3000石直頭係講咗佢對依隻game以後既營運會有幾垃圾

3000石尋日出左通告啦
睇完全部退款走哂

想問下你地係咪都係開auto打？
電腦預啲位都好準

冇哂影 搵人打協都好難

話時話

An機點退 退黎退去google都唔受

奶返直佢希望會送多30支水
諗起都

android退唔到錢，傷

學NGA班人咁講,
3000石夠班玩家失憶了,
6000石直頭可以洗底

可以繼續玩既，但課金不了

逐個理由試
an係煩啲

有呢3隻5星開得局定都係上網買acc好？
如果係買咩組合好？

個個都試晒

屌 岩岩講完

走未

諗住睇埋正月

多數都係呢個得

新手依加要抽啲乜先開到局

唔係追求最勁既可以照開既
不過上網買梗係好啲 宜家又咁平
雷/光 其他有愛另計

佢依3000石真係俾唔到信心我
我唔覺得佢正月有咩活動可以改變到成隻Game

唔講佢Nerf風係啱定錯

以後平衝點處理 > 冇回應
有冇Promise以後唔會再Nerf > 冇回應
強逼人玩六屬但係實際上無課輕課做唔做到 >依家做唔到, 都冇見到佢想改變依樣野, 依3000石一隊都升唔撚到, 唔好話抽

結果個位95風劍仲有沒上水

雪雪聲

134 623 -1 不死上連刷

協？

一個降臨救全家 唔怪得之咁急nerf

唔知，nerf完出返個風有利比你打

計劃通

仲要26號出

原來驚俾人風combo輕鬆屌打限定降臨

多謝晒

屌你個閪,花式撚狗

好明顯

都啱嘅 整個新關新怪岀黎仲要第一個降臨俾90%玩家屌打係會唔服嘅

雪人關有新野換

水風

好佛 不反了

水風我吊你老母牙

：嗱 你地要既素+mana+體水係晒度
自己打啦柒頭

風連擊

佛心公司有水打

正月角屬性

有消息指雷屬或成最大贏家

降臨攻略抽蛋機

多謝cybaba
雪雪雪 雪雪雪雪

nerf完風仲要出風屬素比你換
撚狗咁撚

含到我O晒嘴 出街都要戴口罩 慘

啪水喪刷

係時候玩爆發流風隊了

宗四郎位已上

Nerf完風我都要用佢打降臨 水隊望塵莫及 屌佢老尾

twitter已經有人攬炒緊雷

屌你 笑到醒撚左

個po太靜 佳作冇人知 唯有自己推

雷屬一下秒新降臨

點攬炒雷

打定垃圾雪人料先

用雪人料換水再打雪人 永唔永續到

有3000石 活動追加報酬 之後又有新龍打
不反了不反了

如果啲水無限就得 可惜唔係

得3k石你出個老母俾人屌都冇人啦

原來nerf風係為咗大家享受第一個降臨嘅樂趣爸爸忍辱負重 用心良苦

咪撚俾我見到雷隊一招收條龍皮

簡單啲講,雷可以秒boss,隨便都可以打5000k以上,俾埋圖佢睇
話要平衡嘛,唔係唔搞呀

利申,有雷隊,家下好冇安全感

留名睇雷龍U殺龍巴斯一炮秒

googleplay跌到1.3分,我真係恭喜你呀

放心baba一直唔會比雷隊秒到

因為係協力會有三隻風一刀流一齊出技秒

打死小怪先可以打王

係咪入唔到驚

吸雷傷補血

屌你咩

感謝玩家回報
會盡快nerf

同港共一撚樣

係公佈新活動之前講賠垃圾
等D人討論個活動多過自己D柒野

我見人同兩隊工具人夾得好成20000k隻新降臨頂唔頂得住

cy到底有無測試過d傷害㗎開ser大半個月打得勁過pad

出個六屬抗盾
水毒大勝利

一人2億 協力6億車埋去 邊隻野頂得順

崩壞

30億血

水隊打12個鐘打唔打得岀30億

咪玩啦呢個傷害夠秒崩壞20隻王

好彩我冇雷龍

真.和理炒

有都無用 又等nerf

養生身體等派石抽限定 開ser1個月都無就追得上pad進度 cy爸爸i粒u！

nerf課金寵 賠夠6000就收貨 反正我少用

30億水屬boss
黎緊雷降臨免疫雷傷

我講緊隻GAME崩壞左

原來隻驚本身先係崩壞域

好想知仲有咩低級應對方法

Re:world flipper

ff14咁，成個1.0執柒左佢

buff毒傷害

成也雷龍 敗也雷龍

終於有新活動
但係風隊無升過，求Carey

真係諗唔到
未見過咁撚柒既營運

令和最新神作：Second Flipper

大砍雷斧

係咪要玩完宜家追po快到

丞相 隻驚守不住了

奶不住了 奶不住了 全都瘋了

出咩屬降臨就nerf乜野
聽到都覺得爽
不如俾錢請個tester一早test好先出街好嘛

下次nerf咩就知活動咩屬升定先

WF大事記 其二:
玩家回報了雷屬性角色的傷害bug

今次仆街了 雷龍隨時玩撚完

賠石

NERF 雷龍賠返150星碎比你

四星打出五星級數，係bug，要fix了

是但啦
玩到自己接受唔到咪棄囉
駛乜咁執著
試下轉行出去做下現充?

求下要nerf都完咗聖誕先個活動快刷好爽

雲海send Email屌柒佢未

又要玩又要係到怨婦驚nerf俾小小志氣棄佢老母啦

如果真係搞雷龍真係死亡pick up抽左半打雷龍翻黎

唔洗打咁多字

nerf完課金抽其他死守

其實真係多人棄左, 個POST推得咁慢

篩選抖m大法

雷龍守嚟住 豬乸會上樹

屌
風隊玩家表示認同
我條雷龍呢 差佢組到雷隊

呢個降臨係一個bug test
所有跨屬打得贏甚至秒到既隊都要fix bug
注意返係fix bug唔係nerf
咁先係為左未來做好既新關做balance
唔係諗住可以一隊打爆機呀？
六屬玩齊係基本啦
不爽不要玩
CYbaba好波

仲有冇野加

咁降臨咩屬 都要俾時間人練架

CY=國動
反正我沒差R
不爽不要玩
下去，垃圾狗只會吸奶

今次降臨叫得黑雷應該係雷屬啦
之前送左20萬mana 仲要有PU抽風奶
跟手仲要要fix埋風癌bug
風隊係首個得到成功平衡既隊伍
黎緊仲送多3000石
可以換mana又得換水打料又得
簡直係德政

講完都打冷震

dllm出雷協力就nerf風，雷隊繼續獨大，等睇下個nerf雷

水真係慘 廢都算
比佢型一次得唔得

一威就nerf

DLLM 唔好啊
我準備緊雷隊

baba已經聽到大家既意見
今先會預先講fix咩bug
所以個降臨先叫黑雷廢龍
意指下次就廢左⋯係balance 返條雷龍

媽。我好亂

仲有得玩？

黑雷 = 暗同雷
廢龍 = 廢咗條龍

姐係會搞鳩之前條暗叔雷龍隊入面所有野

完美詮釋到baba既心意
孝子甘拜下風

準備水隊好過啦暫時完全唔需要擔心呢個問題

有新關打
回家了

白虎441195

咩話？用哂d資源練風？
比返風料你囉

唔講以為呢隻GAME好似白貓咁無限體

睇改圖仲enjoy過隻驚

少到咁 當人on9

親生仔

聽日刷火材
可以享受埋火隊最後一刻
協力波隊已死
佐倉速轉隊應該仲有半條命

佐倉隊唔帶聖誕女限帶咩好

正月火龍

上 白虎 175686-2

@E

都未nerf

收到風 會出正月限定風叔

時間唔係時間？

男人

水屬啦 水暗屬得兩隻五星

回升鳥 各位

收到風 出風雷暗 冇水屬

水屬有水毒就夠

twitter見到
痴線

出多隻水毒限定唔好咩

雙水毒=破壞遊戲體驗

屌 又要nerf了

好耐啦喎聖誕，平時都係咁打

其實唔難,好快nerf了

偽四星真六星 仲未抽到

聖誕限值唔值得抽?

槍打出頭鳥

結果ner...係balance 返隻叢雲
風隊大勝利

Bar...balance 的事能算nerf嗎！是balance!

其實都唔關叢雲事，用牛角u雷龍都係咁秒
nerf雷龍先啦

真係好撚肉酸個營運，做啲野點解可以處處充斥住令人嘔心嘅惡意nerf完你出個利屬event,驚你唔明咩意思塞多啲風素材落雪人event擺明塞你個頭落堆屎度再逼你食一次，真係謎一樣嘅操作。好撚嘔心

因為雷隊太屈機 所以我地決定Nerf風隊

低處未算低

有黑龍活動
但係同水隊有咩關係 都係同街場刷

聖誕令人諗起雪 雪=水

叫過你唔好玩水的

Cybaba英明！Cy皇朝永垂不朽！

咁黑龍同被排斥既水屬又有咩關係 求解

課金野要balance難少少
隻叢雲打大蛇就會出
唔洗課都有得balance
盡享尊貴待遇
baba無得輸

聖誕令人諗起紅色=火=龍王

你要帶我打呀

水隊太勁 所以cy唔會nerf

唔準你咁講架下
你未明baba既苦心唔緊要
呢度沉默既大多數都係支持baba既
baba咁做一定有佢既原因

真 有5百萬人支持baba的

4蛇我頂唔順啦

見到啲雷隊報串twitter
發現魚蛋論都適用喺架仔

呢隊有咩好玩

機戰dd

如月巴 明明爸爸幫你從根本上消滅咗風雷劍 你都唔滿意

仲消滅埋customers' loyalty
一舉兩得

父愛是溫暖的

無玩
有無keyword/簡介發生咩事

手術成功 cancer醫好左 病人死埋only

笑死

再nerf真係執得

上次講過 無人睇

講到依家佢個境好好咁

IOS退款失敗 屌你個閪

最多係無咗個肝姐 醫癌係要切走小小野嘅

準備拎3000石過澳門豪洗

半粒籌碼都冇

IOS都失敗

課金買標靶藥就冇事 好似係

Ios唔係第一次嘅話通常都會失敗

係咪之前退過

手機驚界雲海Ebra係咪激親直接飛咗去日本上Cy game本部屌柒佢

我用itune card課可摸耳都退返cash俾我

一次都冇 對上嗰次退LI都失敗 係咪我封信唔夠憤怒?

退返去Apple account下隻廢驚再中伏啦

立即屌佢老母啦

一齊煲到nerf埋雷

一技秒王 vs 係咁開技打兩分鐘
營運: 屌你係咁開技？bug操作！

我玩返閃亂隻咸濕彈珠台算
起碼人地唔會無啦啦幫條女加多兩件衫話影響平衡

不如考慮下玩我我唔會話你影響平衡

宜家死咗一半,佢想再插自己一刀,冇人幫到佢

彈你珠

有冇師兄有IOS退錢TEMPLATE
我唔夠憤怒佢唔肯退錢俾我

頂 閃亂嗰隻彈珠台係咩事

呢種彈珠？

上面有人話玩佢嘛

入親黎都係依張圖.........

好玩

Switch版彈咗120個鐘

又係你

啱啱google 望咗兩眼即刻扯咗

po名改做gay flipper未

腦生癌 切撚左個腦
Problem solved

以前識一個gaylo玩GBF 估唔到玩GBF既人大多數都係gay

原來switch有咁好玩嘅驚 今晚返去即刻買

我唔是Gaylo

仆街 以為入錯po

我係咪成功係CY彈珠台post拉咗人去玩閃亂彈珠台

森之妖精

你期待個post有d咩

會屌到上天個d已經冇咁好氣棄哂
剩低個d一係M一係花生友一係歐皇一係上黎問退款退唔到一係gaylo架啦

抵過你課

Billy真係傳奇黎

都唔洗一嚟就基嫁

諗緊買唔買

課落wf同港女係一樣 都係冇波彈

唔講gay 嘢個po會推唔郁

買啦 諗乜春

抵到爛
仲唔會俾人nerf d囡囡
話咸濕就咸濕
唔會咸咸下笠多件外套

好好多

聖誕快樂

佢阿媽呢

gay♂bar♂fantasy

想拆禮物了

我部機冇乜咸濕圖
不過有種圖我有700幾張

隻狗

416701
大蛇

悶到返左去玩LAST IDEA

係咪無人玩嫁啦

仲有嘅 睇定啲先抽

有隊員先抽

等埋正月先

唔抽點有隊員

有隊員都唔撚抽

淘左acc 今日先開始玩 得呢啲
無雷龍

光狐: 暗活動之前都好勁

等正月仲有得抽咩

火龍 水毒 水舞
真心定假膠

夠玩啦

買返黎

係個咁既時間點買AC

世界之大 無奇不有

你想玩雷fever,就要抽限雷同限光,不過唔夠雷貫通勁
想玩光fever,就要抽限光
限火招技,如果唔改,auto就廢嘅
你自己諗下啦

淘寶

新top tier

火貫
水貫
雷貫
風貫
光貫
暗貫

Ching你中文閱讀理解有待改善

買錯,仲要貴
買雙屬齊隊好過,都夠你玩啦
其實幾十蚊單屬已經夠玩

我都有個分身, 淘左$20

大蛇武被nerf確定

係個咁嘅時間 點買ac
係個咁嘅時間點 買ac

好平姐 想慳啲時間咋

上面個句有語病
「咁既時間」係唔通
「咁既時間點」「咁既時候」先表達到This moment

20蚊嘅號都好過你宜家喱個,我都唔知點答你好

直接用風頭火勢咪得

無叉電器差D喎

輕鬆玩

彈珠已死

咩game黎

Cygames.Inc

大蛇494127

GBF
baba

搵隻驚做下老屎忽都咁難

咪係

彈珠有每日15石

火龍水毒 二者得其一 可得天下

想問聖誕個活動係味遲點有其他野換？ 有咩換？

更新後

效果係咩？

風素材
攞景定赠慶

自身雷角使敵方DOWN容易度

自己係雷角個陣，自身對敵人down既累計+375%

新手想問下
做咩事炎上？聖誕event太短？

Nerf 裝

本身聖誕event太短已經有炎上
之後改廢combo隊嚟個大炎上
而家話賠3000石比全世界屌
遲啲仲有個可能係雷屬嘅活動
可能仲有多個炎上嚟緊

所以風奶要落下神檀？
屌，我仲升緊佢添

風奶冇改過
係隊風combo廢咗姐

e巴係咪已經消失咗

唔洗擔心
佢星期六日通常都唔見人
係office hour先會出現
利申 li po經驗 真係gm黎

sorry，我意思就係我升緊風combo隊
咁仲升唔升好

可能25號改喇喎

依家主力呢兩隊

垃圾營運案例
而家日日都期望佢出啲咩來撚玩家

咁我係咪主力練雷隊算

一早就應該咁做 不過風隊又唔係得combo隊嘅
玩乜都好勿觸摸活水隊

撚狗咁撚 瘋狂bin風隊c

呢個帳好難搞

得其二者 一敗塗地

淨係組到火隊 巴打買多個帳啦

我都有齊

瘋狂協力

現充黎
同武O遊X一樣

開雷屬活動咪好囉

風有利仲想典

急不及待想俾baba玩弄了

都幾肯定唔關baba事,係citails自己搞臭自己隻game

有無ching可以教我改下 主要係隻聖誕黑肉U乜 仲要抽到左兩隻

屌你老母
殘乜先係現充

至弊搞臭埋baba個名呢

得我唔係現充

點先可以做現充

不嬲就臭

唔覆=現充
但你覆左

Buff 風pls

火龍 正解 不二之選

雷隊冇雷書係咪可以訓陣先

唔係 純粹無得入場秒only

條廢龍係協力定單人？

無上水成日都未爆post

未知

雷隊要點砌
同埋副官除左加能力外，招合體技係跟咩黎變

覺得風隊真係好勁
雷隊升到咁上下都係Auto唔到70崩
不過可能係因為我冇暗叔

風係磨過，雷係靠輸出過
雷要auto 過要求多好多

因為雷隊唔係for auto

唔重要

睇你打咩
崩壞無雷書真係可以訓
雷隊靠虎王斧。越快開技越好

共鬥就無所謂

沒有雷龍 玩什麼雷隊

沒有雷龍 玩什麼彈珠

留意到你係廢火龍打手

想淘寶買個帳 有咩角色係必要？ 風奶？

3星鬼頭

睇你想玩咩隊

睇強度就雷隊
但係因為可以玩到秒boss
個人覺得會同風隊一樣下場

其次就新出光限補強咗嘅光fever隊
我得半隊 入fever都係平A
感受唔到 風combo 雷秒殺 嘅霸氣

買首抽就最好買D組到2-3隊
買D淨係1隊隨時搞死自己

梳 笑左

光上210175

火龍 風男 光盾

全部group都少左好多人開場...

唔知玩撚做乜鳩
活動又柒 打完把專武就唔想打
水隊得隻4星水奶值得升但升又要mana不了無力

勁難諗
雷fever隊
機械人頭
雷龍 雷限 鬼頭 光法 光限 新雷奶 呢幾隻應該點排法最好？

另一個理由係班痴線佬打完協力料
全部打活動/素材/崩壞

mana明明無限肝都要屌

-.-抽到無肝衰都仲係抽緊火龍
唔屌得? 我要光奶奶啊

上線 滿體 聖誕活動 兩分鐘 冇體
無限loop

珍 計埋出入場2分零鐘一場大蛇400mana
當3分鐘
一個鐘20場 10個鐘就80000了
我番工番一日都課唔到500鑽
其實抵刷

你10抽4

大蚊仲要2分鐘石器時代黎？

蛇

j夠未

計埋玩lol入場delay

計咗機戰dd未

垃圾驚不了

呃咗我玩棄了

真係好撚養生
爆石效益低撚到 mana又少 金料又唔係100%掉

50蚊博你90
以小博大

夠講到執戈日

真毒lm了
佛心cy有黑龍刷

扯左

係你地迫我

有冇場

.gun

465366 光上

終於返屋企啦你

歐撚到

光上029054

歐到

sbu - 38001

得唔得閒帶我秒白虎

有冇2chain

有 我雙開 得1個位

give me code

仲未1001

冇chain

我換過隻 佢出技慢

痴線隻王閃左招雷..

我手動算

E巴帶左我幾個分身，太感謝你啦

牛波隊用無敵雞細力好多
秒唔到光上

u are welcome

雷fever 好撚廢

今日先發現咩

崩60都過唔到on9

可以繼續，仲打唔打?

乜都打

點會啊 我次次都秒到喎

295833

我已經回不去了

我跟網個個入珠

2隻角死哂..

ON9白虎唔撚打

THANK YOU

仲有無人可以幫手秒白虎

有chain都唔ok?

手動單麻唔穩

麻乜鬼,down完直接秒啦

工具人唔夠buff

邊個黎 好撚毆死海豹

光Fever最好組法係咪咁？

係lo

雷企鵝排第一

用雷fever打剋屬過,咗70,不過要成10分鐘
練好應該8分鐘就得,不過都係慢

唔會放光
啱啱好六隻

block咗

クリスマスイベントのおかわり全交換必要数だよ！

中文？

打定1550襪+1250禮物清佢追加報酬

On9 刷咁多唔等於有野玩

最緊要大石姐

嘩屌 要成千個

換大石就夠啦

真,細石唔撚換啦

仲有啲水

冇話咩最好
但第二隻sub唔會係最好選擇

同埋你呢隊得三號位開技係有回血
俾你入fever歌姬吊一次命 之後就冇
個fever回轉會好差
除非你嗰關可以黑肉一開技就秒

另外第三個武器做咩唔用fever
係咪想fever之外普攻

諗住練哩隊打廢龍，主要靠風佬風娘推高全隊攻擊力，有咩需要改？

【イベントについて】3/3
また今後のイベント予定ですが、年内に協力バトルでも楽しんでいただける難易度を含んだイベントの開催を予定しております

廢龍can multi

狗也不屌

咩情報都冇,點答

btw風叔正皮

屌 姐係垃圾龍啦

唔放隻貓頭鷹咩

主要係event都係開到31號

唔爆水唔會換得晒

但爆水換細石=on撚9

協力=3雷龍秒

即係影響不大

full refund左6萬羊

佢攪d咩保護罩/盾既話已唔可以出會3秒

想問而家開局係咪都可以風奶+任意5星？

大蛇475554

未有

刷幾場Ex141就得

喝吊你齊暗0波隊

@E

@左成日都唔覆

乜春

無女僕齊撚

carry 新ac光上ok

delm

打唔能打牙

打ing

大蛇ing

carry我先

屌你地 帶我新ac

哩度到底每人有幾多個ac

冇見幾日
大家好

點解大波射完1個頭就向下射

陰公
訓醒都推得個8頁

下垂

你ios定an
Ios見人話申請就會退

要喺則邊中間位龍頭半血先中到3個頭

ios 佢都冇講咩就批晒 我一個email比晒number佢

想課金
其實幾好玩
係營運on9

第一次？

你想死冇人阻你

有冇人打大蛇
單機唔夠打

你如果課幾舊真係不如買完美acc算
我課一千都抽唔到一隻三星

Code

鬼頭？

我差本課金書

都係下垂